Http запросы:

1. Регистрация
Формат JSON
Метод POST
Поля: 
- login (min = 6, max = 30, уникальное значение, обязательно к заполнению, допустимы только латинские буквы и цифры 0-9,
не может начинаться с цифры, не чувствительно к регистру)
- fullName (min = 2, max = 50, обязательно к заполнению, допустимы только латинские буквы, 
не чувствительно к регистру, уникальное значение)
- password (min = 6, max = 30, обязательно к заполнению, допустимы только латинские буквы и цифры 0-9, чувствительно к регистру)
- email (max = 255, не обязательно к заполнению, не чувствительно к регистру, формат по стандарту RFC-5321)
- phone (min = 11, max = 15, не обязательно к заполнению, допустимы только цифры и первым символом может быть только "+")

2. Авторизация 
Формат JSON 
Метод POST
Поля:
- login (min = 6, max = 30, уникальное значение, обязательно к заполнению, допустимы только латинские буквы и цифры 0-9,
не может начинаться с цифры, не чувствительно к регистру)
- password (min = 6, max = 30, обязательно к заполнению, допустимы только латинские буквы и цифры 0-9, чувствительно к регистру)

3. Создание задачи
Формат JSON 
Метод POST
Поля: 
- name (min = 1, max = 255, уникальное значение, обязательно к заполнению, допустимы только латинские буквы и цифры 0-9, знаки ! . , ?
и  SPACE, не чувствительно к регистру)
- description (min = 1, max = 255, допустимы только латинские буквы и цифры 0-9, знаки ! . , ? и  SPACE)
- deadline (формат yyyy-MM-dd'T'HH:mm:ss)
- executor (min = 2, max = 50, обязательно к заполнению, допустимы только латинские буквы, 
не чувствительно к регистру)

Swagger-URL: http://localhost:8080/swagger-ui/index.html